呢排開steam有舊野full screen

唔知係咪steam最近更新
次次
開steam都彈出黎full screen阻然柒鳩閪住哂
有冇得熄撚左佢